長情同痴漢只係一線之差

分開咗幾個月，當日纏住妳迫妳應承同我傾，妳話過等妳沉澱半年再傾，宜家期限就到，但點解我嘗試靠近妳就退避三舍，我已經冇期望可以回到當時，只係想望多妳兩眼，同妳講兩句...

已經冇再好似以前咁每日去樓下等妳，冇再瘋狂打電話，強迫症都戒咗，只係想喺妳身邊靜靜咁望下妳，噓寒問暖，關心吓妳，點解仲係要咁怕我，我唔係痴漢，都唔想做痴漢啊

好想妳可以有幸福，好想妳可以開心，我試過去放低，試過去忘記，但完全做唔到...
我都知冇機嫁喇，宜家只係催眠自己要堅持落去，哪怕有一日可以同妳重新開始，由朋友做返起我就好滿足了..已經堅持咗一個月每日去偷望去嘗試撩妳傾計，雖然妳冇正面回應過，收咗嘅信都唔知有冇睇，但我都會做落去，那怕會被冠上煩膠痴漢之名

女人真係好唔可信...好啦，發洩完，返去繼續等佢

靚=長情
樣衰=癡線

屌你老母啦 唔係你纏住點會話半年之後啊
好心你放過人啦

有錢=長情
窮撚=痴漢

咁宜家都係想做朋友啫話晒都兩年點放得低

你的打擾只會得黎反感
申利 過來人

暗戀呢 唔打擾但你知道呢個人中意你會唔會覺得好煩

男人以為為對方改變以前嘅壞習慣，就可以感動心軟嘅的佢。但女人只會對心愛嘅男人心軟，並唔係人人可得。樓主，將心彼己，偏執去留難對方，你會不斷浪費青春，人地會更怕你。